請問手機app點check pm

搵過哂都搵唔到..

要 down 外掛

認真問

要比錢先有

認真答 係冇 pm 功能

要factory rest部機

要pm人咁點

比幾錢

我真係唔識做咩負皮我

高級會員先有
你去7仔買連登會員卡嗰陣
有無加30蚊買 vip兌換code？

毒撚唔主張識朋友, 所以兒登冇 pm 功能

check pm

而家冇人pm 你。所以冇 如果遲啲有人PM你佢會成個訊息彈出嚟